妹妹成日生瘡好困擾

呢排妹妹成日生暗瘡，都已經shave咗佢
都成塊面花晒，如果揤佢出來，有時會係普通暗瘡”龍”，有時係好大粒嘅硬物。我其實都keep住clean，但係點解會咁？有冇藥可以用？係唔係病？

認真好痕

用40D沖水洗面

狗都識生暗瘡

風化犯

A09

認真POST

A09!!!

爛西妹

朴初濃

屌你老母